為 Pixel 3 XL 植入 Windows 系統 已成功開啟 Console 視窗

以往很多開發者都會將遊戲《DOOM》移植到其他裝置視為挑戰，現在門檻似乎已經大大提高，開發者喜歡將 Windows 10 系統安裝到各種裝置，例如陳舊的 Lumia 950 手機、Raspberry Pi 微型電腦或最近的任天堂 Switch 主機，而網民 NTAuthority 則選擇了 Pixel 3 XL 手機。

來源：NTAuthority

他日前在個人 Twitter 帳號上載了影片，展示他成功在 Google Pixel 3 XL 載入 Windows 10 的畫面。相信他選擇了 Windows 10 ARM 版系統，所以能夠在這部使用 ARM 架構處理器的 Android 手機運行，影片可見手機展示 Windows 10 的系統介面載入的畫面，然後打開了 Console 視窗。

來源：NTAuthority

現時開發還在初期階段，距離能夠正式使用還有一段距離，如果要讓 Windows 10 充分利用 Pixel 3 XL 的硬件，將需要大量驅動程式的配合。

Microsoft 又搞得差

Apple 又唔想移植落iOS device

如果mac os係ipad出現應該幾多人買

你意思係蘋果版surface pro?

以Gay Cook性格分分鐘仲貴過MacBook

pro 4 後電量幾好
有保養就1換1
冇保就